企業家田家炳離世終年99歲

企業家田家炳上午離世，終年99歲。田家炳基金會在網站公布相關消息，表示懷念及深切哀悼，並向他的家人致深切慰問。

基金會表示，田家炳於1982年創立基金會，致力捐辦社會公益事業，並以「中國的希望在教育」為信念，支持國家教育發展，基金會將秉承遺志，繼續作出貢獻。

李嘉誠 慚愧嗎？